中產站起來

中產站起來！最後關頭仲係屋企睇電視？星期六日發起派包運動，大家冇體力，有財力的話，向學生投放糧食，吾通派野食都犯罪？
要餵飽班學生，一個都不能少，買咩包都得，個個學生食飽飽，家長都擔心少一樣野學生。
而家好需要人支持，特別中產，你們威力好重要，係時候企出黎。學生有幾辛苦，有幾累大家都明白，吾駛多講，中產會坐視不理？香港人有錢人冇錢人一樣有良心!有公義!所有人一條心，不割席，不鬧交！
五大訴求，缺一不可！香港人加油!
Endgame前全民盡一分力!我講嘅係甘多！

五四運動一百周年！

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武